(健身）gainer

175 cm 56kg 瘦底超低脂 10%下
做左幾個月 街頭健身
最近開始做gym
之前返工所以食冇定時 最近quit左
開始食足3餐 想買gainer 有冇師兄推介

推

help

可以試下muscletech隻mass gainer
價錢唔算太貴